[台灣indie] 放小呼叫音樂節飛 $800 兩張

2018年9月29號（六）
15:00-23:00
油塘THIS TOWN NEEDS

line up：
老王樂隊
甜約翰
告五人
vast & hazy
厭世少年
渣泥
I MEAN US
詹森淮

$400/一位 可以睇到呢幾隊真係好抵
好想去但臨事有事去唔到
希望有人要 唔好浪費咗
有意可以留言！！！
cdrom可tg umyn192021

推

冇人

幫你推 btw已入手